依度有冇水藍魔力玩家？

有

最近玩返

有興趣既黎櫻ser里堡打卡版入族

唔係pk場水池咩

滅左啦

弓格貝唔滅先奇

會唔會無上線就踼

lm

留名

賣水幣1:6
ggxedwin01@gmail.com

巴打你RC成日唔應機

summer scent?

個個唔係我黎

皇天擊殺弓格法貝

呢幾日登入勁耐又易斷

近排玩返想打猶大招唔到人

ching要幫手出聲 論壇pm 希望之子

有冇人一齊玩 呢家開ac

水池滅左？

利申 舊水池族老屎忽

里堡打卡隔離塊版有族 可以搵人收 一齊玩

港幣收水幣/礦工/樵
地瓜鼠書/好檔地瓜鼠

有無人想收AC?
無玩太耐,放左係到又唔多想玩

岩岩開左AC

有無巴打第一次玩加我TG:lolap0415
BTW,有無高登公會

有但好似好多巴打已經無玩

想搵人一齊玩

報到！
岩岩入翻個舊ac

81弓手，里堡有族招人？

老手？

我3 lv

變返唔係弓格法貝未

無知一問，弓格法貝個“貝“既意思係？
利伸：好耐無玩

同問

Reborn

我仲長期玩緊 有咩需要可以幫下大家手
Whatsapp/line都有族群 歡迎加入

我想入族，可以加line？

hkg家族舊玩家

可以留

返黎玩啦

而家係弓格法刀刃

無玩一排 想開新人玩

係度召集幾個人玩啦 自己開新人玩好辛苦

我可以幫升職

係咪係依到留id比你？

成十隻140lv同d滿技生產
就成年冇玩啦 仲有人玩？

冇pm幾麻煩

不如我留左game名比你，入左族再先再入line

我依家人在族點，收我plz
id:左手

有無巴打新玩

有巴打80 又有100左右
有心升 幾日都80

有無活人group 唔想自己多開玩

其實有幾多巴打玩緊 無玩一排想升新人
唔想自己玩 無咩動力

真高登group幾條友就有
我就入左個多香港人group
有興趣咪入哂2個

我81岩岩回鍋，係坎村練緊技
不過我都可以出黎一齊升lv，我可以練寵~
升職都可以幫手既

得閒可以入返去幫手就職

返去開返隻人先
開個連登group?

已有個whatsapp group

岩岩開左game

我未返

連登既group喎？有咩

連登喔
開TG group?
一開game聽到d音樂不得了

有冇人要幫打王就職果d 我係水池掛緊

有貝咩 玩咁耐冇聽過

魔力寶貝
弓法格貝

話隻game 最後都係呢三個職業打橫行

斧士寶貝就聽過
升lv都你弓魔格 加個刀刃

好耐冇玩, 宜家雲狐同露比頭值唔值錢?

明曬

開隻新人？

已經開左新人
今晚升下lv

我係里堡打卡塊版51 80掛 玩緊黎交個名

巴打我玩緊

打唔到中文嘅

Win10?換唔換個名

巴打玩緊? 係邊交個名

要執粒，不了

里堡 打卡 56 83

巴打有無寵 我可以比一兩隻你練住先

你係咪都係hkg個族

係 但唔係廿八座

我都係reborn既人 遲d online見到你say個hi先

係
Win10
同唔到人溝通

我用緊小蝙蝠啦
儲個錢買隻水龍玩下
人物配點諗住50體 全攻敏 想做劍士

呢到主流係多血 +到90-110敏 之後就全血攻
巴打我好似有改屍 同2改雪人 聽日比你
親仲係低lv升過隻啦 小蝙蝠升高左唔打得

水龍我好似有不過唔肯定 有既都可以比隻你

咁你走啦

好似冇人打f4

今晚11點幾玩 到時黎點個名

日清

利申28座 已棄

留個名

開左個tg group

有玩嘅巴打可以入黎一齊吹下水 玩下

邊個

人在櫻里堡版 52 79 歡迎交名

屌哂你地老母廿八座垃圾

收皮啦你
肥BB唔理我地啦

還返張超冰比人啦

肥BB在我旁邊

鎖左acc喎

肥BB日日約我出尖東

一起

收皮啦 肥我既

肥比 U牙辣殺

比你既

冇用

召集緊巴打

巴打係咪滿左名?

冇玩幾個月 同朋友4隻人打卡斯輸咗兩次就冇玩

我冇掛緊

推

有無巴打偷狗件

依家仲多唔多人玩?

有既~你可以翻黎望望了解下

我覺得係無可否認野團係少左，但玩家商店賣寵賣裝賣原粒仲係充足